睇著港股升一日就跌返落去

咁西嘅市都有人玩

跌凸

升咗好耐喇

上有大陸股
外有美股
港股夾係到 市場細
一班有錢佬已經可以撚狗咁撚
無其他礙力

香港食四方飯
真係命苦

洗你擔心，印花稅賺到笑，黎緊幾隻ipo出出入入比港交同政府賺埋d free money

睇長遠啲啦